msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: schoorbs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-01-05 15:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-01 13:46+0000\n"
"Last-Translator: Uwe L. Korn <uwelk@xhochy.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-09-01 17:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid "Sunday"
msgstr ""

msgid "Monday"
msgstr ""

msgid "Tuesday"
msgstr ""

msgid "Wednesday"
msgstr ""

msgid "Thursday"
msgstr ""

msgid "Friday"
msgstr ""

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "January"
msgstr ""

msgid "February"
msgstr ""

msgid "March"
msgstr ""

msgid "April"
msgstr ""

msgid "May"
msgstr ""

msgid "June"
msgstr ""

msgid "July"
msgstr ""

msgid "August"
msgstr ""

msgid "September"
msgstr ""

msgid "October"
msgstr ""

msgid "November"
msgstr ""

msgid "December"
msgstr ""

msgid "Time"
msgstr ""

msgid "Sun"
msgstr ""

msgid "Mon"
msgstr ""

msgid "Tue"
msgstr ""

msgid "Wed"
msgstr ""

msgid "Thu"
msgstr ""

msgid "Fri"
msgstr ""

msgid "Sat"
msgstr ""

msgid "Su"
msgstr ""

msgid "Mo"
msgstr ""

msgid "Tu"
msgstr ""

msgid "We"
msgstr ""

msgid "Th"
msgstr ""

msgid "Fr"
msgstr ""

msgid "Sa"
msgstr ""

msgid "No name for the area was provided!"
msgstr ""

msgid "An error occured"
msgstr ""

msgid "No question to ask was provided!"
msgstr ""

msgid "No url to refer to was provided!"
msgstr ""

msgid "No url to return to after a negative answer was provided!"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete the area '%s'?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete the room '%s' in the area '%s'?"
msgstr ""

msgid "No valid area(-id) for deletion was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid room(-id) for deletion was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid area(-id) was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid room(-id) was provided!"
msgstr ""

msgid "Booked by"
msgstr ""

msgid "The area '%s' has no rooms."
msgstr ""

msgid "Schoorbs - Room Booking System"
msgstr "會議室預約系統"

msgid "Report"
msgstr "報表"

msgid "Admin"
msgstr "系統管理"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "<h1>WARNING: This probably doesn't work with PHP3</h1>"
msgstr "<h1>WARNING: This probably doesn't work with PHP3</H1>"

msgid "Bookings for"
msgstr "預約:"

msgid "Areas"
msgstr "區域"

msgid "Go To Day Before"
msgstr "查看前一天"

msgid "Go To Day After"
msgstr "查看後一天"

msgid "Go To Today"
msgstr "查看今天"

msgid "goto"
msgstr "goto"

msgid "Highlight this line"
msgstr "加強顯示這行"

msgid "Click on the cell to make a reservation."
msgstr "點選格子進行預約登記"

msgid "View Day"
msgstr "查看日期"

msgid "View Week"
msgstr "週顯示"

msgid "View Month"
msgstr "月顯示"

msgid "Print Preview"
msgstr "預覽列印"

msgid "Add Entry"
msgstr "新增"

msgid "Edit Entry"
msgstr "修改"

msgid "Edit Series"
msgstr "整批修改"

msgid "Brief Description:"
msgstr "預約人姓名:"

msgid ""
"Full Description:<br />&nbsp;&nbsp;(Number of people,<br "
"/>&nbsp;&nbsp;Internal/External etc)"
msgstr "說明:<br />&nbsp;&nbsp;(聯約電話,部門,,<br />&nbsp;&nbsp;會議主題 等)"

msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgid "Start Time:"
msgstr "起始時間:"

msgid "End Time:"
msgstr "結束時間:"

msgid "Time:"
msgstr "時間:"

msgid "Period:"
msgstr "Period:"

msgid "Duration:"
msgstr "持續時間:"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "hours"
msgstr "小時"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "weeks"
msgstr "星期"

msgid "years"
msgstr "年"

msgid "periods"
msgstr "periods"

msgid "All day"
msgstr "整天"

msgid "Type:"
msgstr "種類:"

msgid "Internal"
msgstr "內部使用"

msgid "External"
msgstr "外部使用"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Repeat Type:"
msgstr "重覆預約:"

msgid "None"
msgstr "不重覆"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Yearly"
msgstr "每年"

msgid "Monthly, corresponding day"
msgstr "每月對應的日期"

msgid "n-Weekly"
msgstr "(每週)"

msgid "Repeat End Date:"
msgstr "結束重覆的日期:"

msgid "Repeat Day:"
msgstr "重覆的星期:"

msgid "(for (n-)weekly)"
msgstr "(每週)"

msgid "Frequency:"
msgstr "頻率:"

msgid "Number of weeks"
msgstr "重覆幾週"

msgid "(for n-weekly)"
msgstr "(每週)"

msgid "Use Control-Click to select more than one room"
msgstr "用Control+滑鼠右鍵可以重覆選擇"

msgid "Entry ID "
msgstr "登記序號 "

msgid "Repeat ID "
msgstr "重覆序號 "

msgid "You have not entered a"
msgstr "你沒有輸入"

msgid "You have not selected a"
msgstr "你沒有選"

msgid "room."
msgstr "會議室/設備."

msgid "valid time of day."
msgstr "可以預約的時間."

msgid "Brief Description."
msgstr "簡要說明."

msgid "useful n-weekly value."
msgstr "可以提供預約的星期."

msgid "Description:"
msgstr "說明:"

msgid "Room"
msgstr "會議室/設備"

msgid "Created By:"
msgstr "預約人:"

msgid "Last Updated:"
msgstr "最後更新:"

msgid "Delete Entry"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Series"
msgstr "整批刪除"

msgid ""
"Are you sure\n"
"you want to\n"
"delete this entry?\n"
"\n"
msgstr ""
"你確定要刪除此記錄??\n"
"\n"

msgid "Return to previous page"
msgstr "回前一頁"

msgid "Invalid entry id."
msgstr "預約序號錯誤."

msgid "Invalid series id."
msgstr "序列號錯誤."

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Scheduling Conflict"
msgstr "時段衝突"

msgid "The new booking will conflict with the following entry(s):"
msgstr "此時段已被預約"

msgid ""
"The selected options will create too many entries.<BR>Please use different "
"options!"
msgstr "這個選擇造成太多輸入.<BR>請重新選擇!"

msgid "Return to calendar view"
msgstr "查看日程表"

msgid "Failed to acquire exclusive database access"
msgstr "無法存取資料庫"

msgid "Invalid booking"
msgstr ""

msgid ""
"You must set a brief description for the booking. Please go back and enter "
"one."
msgstr ""

msgid "Access Denied"
msgstr "限制存取"

msgid "You do not have access rights to modify this item."
msgstr "您無權利修改此筆記錄!!"

msgid "Please log in"
msgstr "請先登入"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Unknown user"
msgstr "使用者不存在或密碼錯誤"

msgid "You are"
msgstr "您是"

msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgid "Log Off"
msgstr "登出"

msgid "User list"
msgstr "使用者清單"

msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

msgid "Delete this user"
msgstr "刪除使用者"

msgid "Email address"
msgstr "Email address"

msgid ""
"If you wish to change the password, please type the new password twice"
msgstr ""
"If you wish to change the password, please type the new password twice"

msgid "Error: The passwords do not match."
msgstr "Error: The passwords do not match."

msgid "Add a new user"
msgstr "新增使用者"

msgid "Rights"
msgstr "權限"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Click to display all my upcoming entries"
msgstr "顯示全部我的預約"

msgid "No users in database, allowing initial user creation"
msgstr ""

msgid ""
"Create a user configured as administrator and then you can log in and create "
"more users."
msgstr ""

msgid "Empty or invalid search string."
msgstr "空的或不合法的搜尋字串."

msgid "Search Results for:"
msgstr "搜尋結果:"

msgid "No matching entries found."
msgstr "找不到."

msgid "Records "
msgstr "紀錄 "

msgid " through "
msgstr " 經由 "

msgid " of "
msgstr " of "

msgid "Previous"
msgstr "前一個"

msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "Entry"
msgstr "登錄"

msgid "View"
msgstr "顯示"

msgid "Advanced search"
msgstr "進階搜尋"

msgid "Search For"
msgstr "搜尋"

msgid "From"
msgstr "From"

msgid "Report on Meetings:"
msgstr "會議室報表:"

msgid "Report start date:"
msgstr "報表起始日:"

msgid "Report end date:"
msgstr "報表結束日:"

msgid "Match area:"
msgstr "符合的種類:"

msgid "Match room:"
msgstr "符合的會議室:"

msgid "Match type:"
msgstr "符合的類型:"

msgid "Use Control-Click to select more than one type"
msgstr "使用Control-Click選取一個以上的類型"

msgid "Match brief description:"
msgstr "符合部份的簡述:"

msgid "Match full description:"
msgstr "符合全部簡述:"

msgid "Include:"
msgstr "包含:"

msgid "Report only"
msgstr "只要明細"

msgid "Summary only"
msgstr "只要加總"

msgid "Report and Summary"
msgstr "明細和加總"

msgid "Summarize by:"
msgstr "加總項目:"

msgid "Brief description"
msgstr "簡述"

msgid "Creator"
msgstr "預約人"

msgid "entry found"
msgstr "找到預約"

msgid "entries found"
msgstr "找到預約"

msgid "Summary of (Entries) Hours"
msgstr "總共預約(小時)"

msgid "Summary of (Entries) Periods"
msgstr "總共預約(次)"

msgid "Total"
msgstr "全部"

msgid "Run Report"
msgstr "產生報表"

msgid "Sort Report by:"
msgstr "排序:"

msgid "Start Date/Time"
msgstr "起始日/時"

msgid "Display in report:"
msgstr "顯示在報表:"

msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

msgid "Go To Week Before"
msgstr "前一週"

msgid "Go To Week After"
msgstr "後一週"

msgid "Go To This Week"
msgstr "這一週"

msgid "Go To Month Before"
msgstr "上一月"

msgid "Go To Month After"
msgstr "下一月"

msgid "Go To This Month"
msgstr "這個月"

msgid "No rooms defined for this area"
msgstr "這個種類沒有定義會議室/設備"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Rooms"
msgstr "會議室/設備"

msgid "in"
msgstr "在"

msgid "No Areas"
msgstr "沒有種類"

msgid "Add Area"
msgstr "新增種類"

msgid "No area selected"
msgstr "還沒選擇種類"

msgid "Your browser is set to use"
msgstr "你的瀏覽器設為"

msgid "language."
msgstr "語系."

msgid "Add Room"
msgstr "新增會議室/設備"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "No rooms."
msgstr "沒有會議室/設備."

msgid "Administration"
msgstr "管理者"

msgid "Edit Area"
msgstr "新增種類"

msgid "Change"
msgstr "改變"

msgid "Back to Admin"
msgstr "回到管理首頁"

msgid "Edit Area or Room Description"
msgstr "修改描述"

msgid "Edit Room"
msgstr "修改會議室/設備"

msgid "Update room failed: "
msgstr "更新失敗: "

msgid "Error: room "
msgstr "錯誤: 會議室/設備 "

msgid " not found"
msgstr " 找不到"

msgid "Update area failed: "
msgstr "更新區域失敗: "

msgid "Error: area "
msgstr "錯誤: 區域 "

msgid "Room admin email:"
msgstr "會議室管理者email:"

msgid "Area admin email:"
msgstr "區域管理者email:"

msgid "Invalid email!"
msgstr "不合法的email!"

msgid "This will delete the following bookings"
msgstr "這個動作會刪除相關的預約紀錄"

msgid "Are you sure?"
msgstr "確定嗎?"

msgid "YES"
msgstr "YES"

msgid "NO"
msgstr "NO"

msgid "You must delete all rooms in this area before you can delete it<p>"
msgstr "你必須先刪除所屬的會議室<p>"

msgid "About Schoorbs"
msgstr "關於MRBS"

msgid "Database: "
msgstr "資料庫: "

msgid "System: "
msgstr "系統: "

msgid "Please contact "
msgstr "請聯絡 "

msgid "for any questions that aren't answered here."
msgstr ",關於任何在這裡找不到答案的問題."

msgid "Fatal Error: Failed to connect to database"
msgstr "Fatal Error: 無法連上資料庫"
